［夢遊］模擬普選

其實可能黎唔切 但諗左好耐 點樣可以對準普選呢個最終訴求 顯示出最多人民力量又唔洗送頭

發夢夢到 同一日各區自己搞模擬普選

只需要各區設置眾多 QR code，比人嘟手機投票，目的係所有人落街實踐呢個模擬普選， 以最終投票人數，向世界顯示香港大多數人普選的決心。

有埋d類似票站裝飾最好， 比人清左一個點無所謂，就去當區其他點。 好似連儂牆咁，流動性大， 風險少。

最大好處係 好多中立甚至淺藍都好想普選嘅，呢種形式門檻又低， 最終肯出黎嘅人數一定可以多好多！

試想像下， 向全世界表態 你唔比我普選， 我都動員到全城人一齊出黎模擬普選個種道德力量， 國際輿論一定 like！

利申： 仲係夢遊幻象中

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

pushpushpushpushpush

反對
大家唔應該有亂scan QR code的習慣

而家普選 無乜用 選出黎都係比人當大台比人拉

要選 不如用政治議題黎普選

例如: 支持架空香港警察！

如果比例高 其實已經令政府兩難
1）POPO 執法無認受性
2）香港人可自組防衞隊 呢個政府唔想見到 如果警察又用無警時份 又更令政府尷尬

支持，藍營個邊認為香港大部分人企佢地個邊，所以公投結果會令佢地一部分信心崩潰

用呢個議題黎模擬普選都幾好